(有片)【萬三蚊學溝女】抄筆記學覆WhatsApp 毒男：我認為值得！

「唔係我哋攻心計，而是社會咁樣諗。我們只是按社會市場需要，惟有接受現實。」談及溝女攻防時，奇諾戀愛心理教室創辦人劉奇諾（Kino）如是說。

課堂上會教授大家談吐和穿着，Kino說自己一身outfit都是訂做的，因為就連衣服的細節，也可以成為跟女生之間的話題。

Kino開辦戀愛速成班至今約六年，Kino說學生年齡平均25至35歲，由初出茅廬大學生到專業人士也有。

以約會大師自居、美國NGH註冊催眠治療師Kino，約六年前創辦戀愛教室，打正旗號教溝女，近年每兩個月開班一次，長開長有，四堂學費最高更達$12,800！呢個價錢大概等於大學畢業生成個月人工，究竟有乜咁把炮？
睇睇課程大綱，課程包括初相識「邂逅篇」到熟絡後「關於管理」都有教，一共四堂，合共24小時課程外加speed dating，平均每小時超過$533。有人話呢個價錢好貴，Kino回應指：「其實好多男人追一個女仔，拉筋拉了12萬（註：指有苦主被女健身教練以『幫你拉筋』游說入會）；送電話畀女仔做生日禮物，仲未喺埋一齊，每年送$7,000都有。我成日話，一個男仔俾女仔呃都唔止呢個數字，對整個人生溝通而言，唔係一個好大嘅數字。」
記者趁上課日到場採訪，當日十多位學生唔算踴躍，只見大家默默抄筆記，似足補習天王公開考試前上的雞精班。Kino說：「其中三分一上課後較勤力的學生，下課後會練習的，也會有女朋友。」練習？原來每堂課後都有「功課」要做，輕則試食餐廳，重則攞女仔電話「抄牌」亦有。
不過講到整個課程最值錢的一部份，他卻說是日常輔導。「唔識覆WhatsApp，我會請佢截圖上群組。我通常會問學生，你會點答，先講三個答案。如果他說一些很毒的說法，或很變態的，便先制止他，第一步先糾正他的思想錯誤。」覆WhatsApp咋喎，可以有幾變態？「我試過學生話有女仔養了一隻倉鼠，send咗張相畀佢，好可愛。但你估都估唔到佢點覆，佢話：『放心啦！你帶佢出嚟，我唔會食咗佢㗎！』呢個講法，乜咁恐怖！」喺街上搭訕、覆message都有得教，但咁樣上堂，係咪真係有用？
不願上鏡的學員Andy，2015年已經上過堂，採訪當日算係「補鐘」，「只論結果，佢真係成功為我增加異性緣，從結果上看，我一定認為他值得。」有穩定女朋友？「依家喺單身狀態下再回來上課，精進自己技巧，將來為下一段感情努力。」嗯，祝君好運。

又係依條高登過街老鼠

又係呢條satino 餘孽，屌我免費教都得啦，未又係抄人地跟住自己無限spin

睇過佢啲教學文，我覺得佢係教人做正常人，而唔係教溝女。

嗯，祝君好運。

on9

攞去叫雞會唔會快D？

柒到咁 係荷里活訂造呀

漏口嘅

條友有冇女㗎？

btw your face your fate

使撚學咩
高富帥 咪 溝哂女囉

垃圾理論 學完咪又係唔識運用
唔通溝一百條女都用同一個方法咩
唔識變通莫講話溝女 女都食唔到

都係嗰句: 毒撚最忌有自信

抄筆記有撚用咩 參加個D應該都係高分低能黎 以為所有野靠背書就可以做到

原來係當年PUA Kino

狗公育成班

有人報名先好笑

神棍樣
屌你根本溝女就係唔洗教
好似我咁天生咁撚樣衰
已經冇撚咗機會 學咩都冇用

個女仔影咗隻倉鼠比你個case。

好想知佢會教你點覆

萬三蚊
拎去叫10次洒店高級雞好過

真
好多毒撚根本係連溝通都有問題

教你點flirt隻倉鼠

學puahk好過啦

萬三蚊搵胡cfu健身健心好過啦
可能仲大機

報左
而家有十條女

13/4 上第一堂?同班喎

話說，2年前我仲係毒撚一條，對住d 女仔唔識講野，成日唔知講埋d 乜撚嘢。 之後睇左佢既2本，先開始有番自信，同開始知溝女係咩一回事。 其實佢d 理論都係心理學出發。而家個女朋友都係咁溝番黎

其實覆得幾好笑

隻腳做一二一二呀 屌你老味

力威健身 真正健身

我24小時on call 教你覆， 我收你5000得啦。

利申： 食過大約十條女

溝女都要人教
仲要跟住條友教嘅相處模式同啲女相處
同個面具人有咩分別

佢好撚鐘意睇戲咩，乜撚嘢kino

都唔掂咪索性轉gay 胡cfu

十條好多咩，中學mk少少都有啦

認真, 起碼大隻d同自信d, 雖然有轉gay危險, 不過點知一定唔係好事呢

好得意呀，我都好鍾意小動物嫁，不如帶出嚟畀我睇下丫

最佳例子

比人知用成皮野上呢啲咁既堂就真係溝唔到女啦

點解做gym會有轉gay危險？

其實都係教佢地做個正常人

發現原來自己身體有反應

打手

呢個真
公司有條劇毒
女同事求其問佢lunch食乜都答到e...e....er.....er....

呢條友以前響高登俾人屌到反肚

帶出街好易走失 梗係上條女度睇

我24小時on call 教你覆， 我收你1000得啦。

利申： 比大約一百條仔媾過

唔係講笑，成皮野真係不如做GYM好撚過
我有一皮閒錢我已經搵左胡cfu

其實唔少人有溝通障礙
特別係內向個堆
只能講佢收太貴姐
之但係又有人報
佢咁樣一個月開幾班都月入幾十粒

又係之前盛女個條撚樣

佢搵到錢

岩岩跟左佢上堂

依家有成萬個女朋友 諗住搞個比武大會 睇下娶邊個

估到係講Kino
睇過佢blog寫d教學文其實幾受用

胡cfu 徒弟就算住住個女記者手教佢夾胸
你都覺得佢心無雜念
好pure

邊有人送電話畀一個唔係自己女朋友嘅女仔㗎，送嗰啲智力係咪有問題？

點解要左溝女改變自己咁低賤

點先為有問題

佢寫既故事幾正既！
毒男睇過佢個blog 咖啡室既故事

試過有次交收game, 個年約25嘅男性由頭到尾同我冇任何眼神接觸......

傻傻地, 會比錢佢既人都肯定係學完都溝唔到女既人, 真係拎舊錢去搵胡師父仲好..仲有佢講到溝女要好多錢, 要好多錢個D唔係叫溝女, 個d叫做做兵, 溝女根本唔需要好多錢, 如果你溝個個係一個正常女仔..

有自信講野甩cut都溝到女

你睇下佢條牛仔褲 咁襯法
唔知佢邊到訂啦 但好娘呀

on9果本好似叫異性心理學/約會學上網免費睇啦...台灣好似都有個論壇

十年前中學雞果時有睇過排😂

d內容教學中2病到...又乜幾秒法則

乜都話要打壓引起女性注意

on99呃細路就得😂

而家台灣果個好似叫黑男都係搞緊呢樣野

utube拍片問人拎個電話/fb就講到溝到條女上床咁 真係笑鳩死人

佢主要係學對話內容

例如話大部份男人溝女都係順從 讚條女
你
想突出就要得閒打壓下條女 講下佢壞處(當然非人生攻擊)
令佢覺得你唔係想追佢(自身價值高過佢從而吸引到條女對你有興趣)😂

不過真係幾好賺！

毒撚唔望 : 冇任何眼神接觸
毒撚望 : 視姦

靚仔望 : 佢電我呀
靚仔唔望 : 佢好cool

your face your fate

Agger

睇到個回復， 真係好正，我覺得好有趣
好好笑，係d 女on9

粗體

咁又有打手

駁唔到

想睇下Kino會不會上連登

有錢 就有女埋身 駛攻略

依樣真, 乜春都讚條女, 又讚佢靚, 又讚佢叻,
成個刷鞋狗咁, 依d話說只係狗公先會講

佢溝咩女多？mk妺個d就算

笑到肚痛

屌，唔撚係呀，佢個故FF 到去極限

利申：買過佢本書

其實真假難辨，不過的確幾好睇

會唔會開個degree

樓主冇做錯

以為又鬧樓主抄高登，自膠

溝女黎講兩個字 靚仔
係得d on9仔先會比你呃到

之前係grp識幾個puahk 係到show隻死人戒指
出到黎玩 成班喂威喂

講到尾又係心態問題

跟過佢上堂，性能力勁左胃口好左

琴日咋嘛，過馬路d呀婆沖埋黎爭住扶我過

佢有d野係有參考價值
但上網睇咪得

條友有無女

呢條友好耐啦，其實我諗唔係呃既，佢講既野有POINT，
只係值唔值既問題

其實坊間都有好多教人溝女，其實有咩唔同，同work唔work?

學咗一年 贏埋學屆總冠軍

次次成功約出嚟之後都冇咗下聞

ps. 八兩金咁嘅樣

着衫着得好撚柒喎

所以二十歲破處？

晒氣啦，
拎啲錢去整容，做gym keep fit 好過啦

正常人溝通都應該要望下啦，你講完呢啲對同人相處冇任何幫助

有冇對話圖，想學野

佢果D方法好撚鳩，叫你不停上網約女，同時間溝十幾個，總有一個會中

但過唔過到三個月都成問題

香港去到今時今日
即使只係有一間6百零萬嘅細價樓
已經大把肉便器你玩

呢啲班係專for買唔樓嗰班廢青

咁撚柒，酒都唔飲滴

有個同事連同女仔同車都唔敢

收人學費咁撚貴就去d 大brand 執套一萬幾千嘅西裝啦

條友講野痴利筋咁 著衫又娘 憑咩收人皮幾野呀
報puahk大班 私人班仲好啦

唔知條片d學生有幾多個係堅

但d女一定好低質

高登連登啲人毒起上黎真係好得人驚

屌
睇呢套都得喇